鴨記，各大電話鋪立即收皮

一實名我買你老母